一開始都話政勤李克勤

冇撚左個中場 開心啦